有無人估到熱狗仔隊果二百幾萬，有幾多俾汪洋殘獸拎去日本開cafe同移民

真係好，有班傻仔俾錢佢兩公婆移民日本做cafe 老闆
謊舟計劃大成功

課金啦望

日本開cafe，錢都用得八八九九，係時候開個好人音樂workshop cap水先